
2011-04-05T11:10:0Z
kultur-sanat
Başbakanlık Basın-Yayın ve Enformasyon Genel Müdürlüğü Sanat Galerisi, anlamlı bir sergiye ev sahipliği yapıyor. 23 Nisan Ulusal Egemenlik Ve Çocuk Bayramı'nda, BYEGM personelinin 7-14 yaş arasındaki çocuklarınn katılacağı '23 Nisan' konulu resim sergisi açılıyor. Kurum personelinin çocuklarının yeteneklerinin öne çıkarılması ve sanata özendirilmesine katkı sağlayacağı düşünülen resim sergisi, 19-23 Nisan 2011 tarihleri arasında gerçekleştirilecek. Sergilenecek resimler A3 boyutunda ve çeşitli resim tekniklerinde (yağlı boya, sulu boya, kara kalem, guaj) yapılabilecek. Sergiye her çocuk birer resim ile katılabilecek. Ayrıca Genel Müdürlük bünyesinde oluşturulacak jüri tarafından yapılacak değerlendirmeyle, ilk 3 dereceye girenlere özel ödül, tüm katılan çocuklara da çeşitli hediyeler verilecek. - Ankara 4 85 9 0
